［香港大球場］多謝今日有入場的12000位手足！好耐無試過咁勁！

雖然輸左！但今日完全收貨！

個個都出盡力叫口號！

WE ARE HONG KONG!!!!!

[超合作運動] 全球齊篤灰 #wtsappforhk #standwithhk

和理非出場啦

勁

好耐未試過完左場，個個都唔走繼續嗌繼續唱，多謝哂大家，呢場波應該會係我人生去過最有氣氛既一場球賽

915， 12點英領 3點民陣！

推

香港隊都唔係大家condom呀
希望以後都見到咁多人入場
再多d仲好

坐第一排
氣氛超正

完場大合唱香港國歌真係勁有氣勢
只要團結我地就可以勝利

推到 《願榮光歸香港》 係頭條新聞到播

同埋今日係應該有近三萬人入場

東北兩個台都塞滿晒，西台都坐一半

真，全場根本無人停過

First aid, 前線要人,速龍黎啦跑啦, 後果自負

大家在場應該明

唔係開咪話12000咩？可能嘈得制我聽唔到

13900

賣港賊

公布人數係13000多d

黑社會

屠殺日本隊，對卡塔爾，支那你無入場？

ibu bibu bibu bibu

笑撚死

有無最後繞場球員名單？